逃犯末路：林鄭月娥鄭若驊收恐嚇電話 若不撤修例殺全家

政府明日(12日)把修訂《逃犯條例》草案提交立法會恢復二讀。特首辦及律政司今日(11日)分別接到死亡恐嚇電話，要求24小時內撤回修例，否則燒死她們全家。

特首辦主任陳國基指出，今日中午12時許，特首辦收到9個電話，內容均要求特首林鄭月娥於24小時內辭職，以及撤回《逃犯條例》修訂，否則將會燒死她全家，而律政司司長鄭若驊辦公室同樣收到類似電話，要求鄭若驊辭職及撤回有關修例，否則將會掟汽油彈及燒死其丈夫潘樂陶，由於語句和內容差不多，懷疑來自同一人。

陳國基表示已經報警，官員保安安排會交由警方處理。

邊位巴打

如果真係死咗，會否安葬浩園？

又咁低莊呀？

睇左做林鄭月娥收鄭若驊恐嚇電話
以為佢突然反了咁癲

強烈遣責

閱

x房 小霸王個字頭？

林鄭：有時真係忍唔住笑

會唔會又做流料 跟住比佢地出黎強力遣責

自己手提電話打自己office電話？

葬係狗隻公園塊草皮

當年梁錦光都係俾支那人施君龍放火燒死，有咩咁出奇

103萬人叫口號佢地唔驚，打個電話比佢會驚？屌你老母，其實林鄭同班狗官甘撚正義，照我話，即刻係電話答佢：好感謝你努力去監察政府施政，謝謝，但明天照常二讀，唔講la。

batman

遣責咪遣責囉
佢地日日俾人屌老母又咪生活得好地地

要作駛鬼打電話咩

Ching ho ball

估唔到競徽咁勇武

形象 有時候等於民心 呢家兩邊陣容黎 我地互相都要拉攏

徽哥真係講得出做得到

咪攪狗狗ok？

其實香港咁多義士 我覺得真係好多人做得出
大把痴線佬連老豆老母都夠膽斬
區區一個特首？

自編自導自演

其實最難係埋到身
敢做既人一定有

真. 香港人

股壇狙擊手有好多幫派人馬。

會唔會係有錢老搵人做？

找數真漢子

我覺得佢全家係會落地獄嘅

激到香港人咁嬲 唔出奇

鄭若驊應該好開心
可以食埋佢老公棟別墅

勁Fight哥做野

造新聞, 俾大眾知嗰班反對立例既人好邪惡

勁Fight哥

你咁講其實同啲人話抗爭者係共狗扮嚟俾藉口政府係異曲同工

睇左成世tvb膠劇大既師奶廢老先度得出既垃圾劇情

咁撚驚係因為嗰日有新聞出個15歲𡃁仔話一係就一槍打死佢.... 可能真淆

Dark Knight!

皇天擊殺？

屌你老味 咪撚咁cheap啦柒頭

路邊花槽

好波

個度啲電話咁易打得通架咩？
政府啲電話出名打唔通架喎
仲要係特首同司長啲電話
真係咁易通架咩？咁撚開明？
講笑咩⋯⋯